\section{Resultat}
POST 4U ist ein soziales Netzwerk, das einem Nutzer via User-Interface das Erstellen eines eigenes Profils, mit dem er sich innerhalb des Netzwerkes selbst darstellen kann, ermöglicht. Registriert sich ein neuer Nutzer, so wird für ihn und seine Angaben ein neuer Eintrag in der Datenbank erstellt. Ein Nutzer kann die von ihm gemachten Angaben ändern oder sein Profil löschen. Gibt er einen Wohn- oder Heimatort an, der noch nicht in die Datenbank eingetragen wurde, so erfolgt dies nach Bestätigung der Änderung (die Änderungen seiner Angaben auf dem Profil werden natürlich auch in der Datenbank übernommen) bzw. nach der Registrierung. Nutzer können auf ihrem eigenen Profil Posts posten.


\begin{figure}[!h]
\centering
  \includegraphics[width=1\textwidth]{ScreenshotProfile}
  \caption{Profilseite mit Posts}
	\label{fig1}
\end{figure}


